九龍灣連儂牆好靚

好靚又大張， 辛苦哂設計同貼既巴絲

嘩
好靚, 有冇PDF
我又印落自己區貼

Beautiful and appreciate ❤️

追加新噴畫九龍灣藝術手足

佢地一張張A4 size 拼出黎架
咁靚好驚會比撕紙狗target.
應該有pdf 架， 上九龍灣TG group 問下